import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: '1. เกมฟีฟ่าภาคแรกวางจำหน่ายในปีใด?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก. 1993 ',
      'ข. 1994',
      'ค. 1995',
      'ง. 1996',
    ],
  ),
  Question(
    question: '2. ใครเป็นผู้พัฒนาเกมฟีฟ่า?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก. Electronic Arts (EA)',
      'ข. Konami',
      'ค. Ubisoft',
      'ง. Sega',
    ],
  ),
  Question(
    question: '3. เกมฟีฟ่าภาคใดเป็นภาคแรกที่มีระบบออนไลน์?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. ฟีฟ่า 97',
      'ข. ฟีฟ่า 98',
      'ค. ฟีฟ่า 99',
      'ง. ฟีฟ่า 2000',
    ],
  ),
  Question(
    question: '4. ทีมชาติใดเป็นทีมที่คะแนนสูงสุดในเกมฟีฟ่า 23?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. บราซิล',
      'ข. อาร์เจนตินา',
      'ค. ฝรั่งเศส',
      'ง. เบลเยียม',
    ],
  ),
  Question(
    question: '5. โหมดไหนในเกมฟีฟ่าที่ผู้เล่นสามารถสร้างนักเตะของตัวเองได้?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. Career Mode',
      'ข. Ultimate Team',
      'ค. Pro Clubs',
      'ง. Volta Football',
    ],
  ),
  Question(
    question: '6. เกมฟีฟ่าภาคใดเป็นภาคแรกที่มีระบบ Ultimate Team?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'ก. ฟีฟ่า 09',
      'ข. ฟีฟ่า 10',
      'ค. ฟีฟ่า 11',
      'ง. ฟีฟ่า 12',
    ],
  ),
  Question(
    question: '7. ใครเป็นนักเตะที่ขึ้นปกเกมฟีฟ่ามากที่สุด?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'ก. โรนัลโด้ (บราซิล)',
      'ข. คริสเตียโน่ โรนัลโด้ (โปรตุเกส)',
      'ค. ลิโอเนล เมสซี่ (อาร์เจนตินา)',
      'ง. ทั้งหมดเท่ากัน',
    ],
  ),
  Question(
    question: '8. เกมฟีฟ่าภาคใดเป็นภาคแรกที่วางจำหน่ายบน PlayStation 4 และ Xbox One??',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. ฟีฟ่า 14',
      'ข. ฟีฟ่า 15',
      'ค. ฟีฟ่า 16',
      'ง. ฟีฟ่า 17',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 9. เกมฟีฟ่าภาคใดเป็นภาคแรกที่มีระบบ Volta Football??',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. ฟีฟ่า 18',
      'ข. ฟีฟ่า 19',
      'ค. ฟีฟ่า 20',
      'ง. ฟีฟ่า 21',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        ' 10. เกมฟีฟ่าภาคใดเป็นภาคล่าสุด?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'ก. ฟีฟ่า 23',
      'ข. ฟีฟ่า 24',
      'ค. ฟีฟ่า 25',
      'ง. ฟีฟ่า 26',
    ],
  ),
];
